帝吧又出精?!但去咗邊度出精?

話說我喺國內貼吧見到呢個post，話佢哋會818晚上8點出精懲戒港獨份子，但等咗成晚都見唔到，我好擔心佢哋嘅人身安全，有無人知道佢哋係咪去晒參軍?

去撚左黑警個fb呀

呢條友食錯藥？